3HK 10月完約 續約/轉台

用緊2XX 8GB, 想轉返3G/4G 限速